小米水貨保養

我一個月前買左小米5水貨
但係已經壞左
唔知各位巴打知唔知水貨係香港有無得整

冇，買過部

屌 垃圾小米 一個月就壞撚左

無人叫你用大陸野

去高登問專機喇

自己攞返大陸維修

大叫一聲爹親娘親不及毛主席親就得